{
    "Authorize device": "기기 인증",
    "Configure": "구성",
    "Key Tester": "키 테스트",
    "Settings": "설정",
    "Design": "디자인",
    "Keymap": "키맵",
    "Macros": "매크로",
    "Lighting": "조명",
    "Config": "구성",
    "Save + Load": "저장/불러오기",
    "Basic": "기본",
    "Media": "미디어",
    "Macro": "매크로",
    "Layers": "레이어",
    "Special": "특수",
    "Custom": "사용자 지정",
    "No macro recorded yet...": "아직 매크로가 기록되지 않았습니다...",
    "Can only record when fullscreen": "전체 화면에서만 녹화할 수 있습니다",
    "Record Keystrokes": "키 입력 녹화",
    "Stop Recording": "녹화 중지",
    "Exit Fullscreen": "전체 화면 종료",
    "Fullscreen": "전체 화면",
    "Use Smart Optimization": "스마트 최적화 사용",
    "Skip Smart Optimization": "스마트 최적화 건너뛰기",
    "Upgrade firmware to use delays": "지연을 사용하려면 펌웨어를 업그레이드하세요",
    "Record Delays": "지연 녹화",
    "Skip Recording Delays": "지연 녹화 건너뛰기",
    "Delete Macro": "매크로 삭제",
    "space used": "사용된 공간",
    "Enter text directly, or wrap": "텍스트를 직접 입력하거나 감쌀 수 있습니다",
    "Basic Keycodes": "기본 키코드",
    "Single tap": "한 번 누름",
    "Keydown": "키 눌림",
    "Keyup": "키 떼기",
    "Chord": "조합 키",
    "Delay": "지연",
    "Type ? to search for keycodes": "'?'를 입력하여 키코드를 검색하세요",
    "in": "내부",
    "Save Changes": "변경 사항 저장",
    "Undo Changes": "변경 사항 취소",
    "File reading was cancelled.": "파일 읽기가 취소되었습니다.",
    "Failed to read file.": "파일을 읽지 못했습니다.",
    "Could not load file: invalid data.": "파일을 로드할 수 없습니다: 잘못된 데이터.",
    "Could not import layout. This file was created for a different keyboard": "레이아웃을 가져올 수 없습니다. 이 파일은 다른 키보드를 위해 생성되었습니다.",
    "Could not import layout: incorrect number of keys in one or more layers.": "레이아웃을 가져올 수 없습니다: 하나 이상의 레이어에 키 수가 올바르지 않습니다.",
    "Could not import layout: incorrect number of macros.": "레이아웃을 가져올 수 없습니다: 매크로 수가 올바르지 않습니다.",
    "Successfully updated layout!": "레이아웃이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Save Current Layout": "현재 레이아웃 저장",
    "Load Saved Layout": "저장된 레이아웃 불러오기",
    "Save": "저장",
    "Load": "불러오기",
    "Firmware": "펌웨어",
    "Screen": "화면",
    "Connect": "연결",
    "Reset Keyboard": "키보드 초기화",
    "Test Matrix": "매트릭스 테스트",
    "Key Sounds": "키 소리",
    "Volume": "음량",
    "Transpose": "전조",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Searching for devices...": "기기 검색 중...",
    "Reset": "초기화",
    "Waveform": "파형",
    "Mode": "모드",
    "Load Draft Definition": "임시 정의 불러오기",
    "Add Definition": "정의 추가",
    "Use V2 definitions (deprecated)": "V2 정의 사용 (사용 중단됨)",
    "Shown Keyboard Definition": "표시된 키보드 정의",
    "Show Matrix": "매트릭스 보기",
    "Draft Definitions": "임시 정의",
    "Definitions": "정의",
    "General": "일반",
    "Show Design tab": "'디자인' 탭 보기",
    "Fast Key Mapping": "빠른 키 매핑",
    "Light Mode": "라이트 모드",
    "Keycap Theme": "키캡 테마",
    "Render Mode": "렌더 모드",
    "Show Diagnostic Information": "진단 정보 표시",
    "Requires connected device": "연결된 기기가 필요합니다",
    "VIA Firmware Protocol": "VIA 펌웨어 프로토콜",
    "VIA Firmware Version": "VIA 펌웨어 버전",
    "Authorize New": "새 키보드 인증",
    "Check Key": "키 확인",
    "Your current firmware does not support macros. Install the latest firmware for your device.": "현재 펌웨어는 매크로를 지원하지 않습니다. 최신 펌웨어를 설치하세요.",
    "Layer": "레이어",
    "Clear": "지우기",
    "Download": "다운로드",
    "USB Detection Error": "USB 감지 오류",
    "Underglow": "언더글로우",
    "Brightness": "밝기",
    "Effect": "효과",
    "Effect Speed": "효과 속도",
    "Color": "색상",
    "Click": "클릭",
    "Selecting a key to start setting dynamic keystroke": "동적 키 입력 설정을 시작할 키를 선택하세요",
    "Confirm": "확인",
    "Actuation": "작동",
    "AP": "작동 지점 (AP)",
    "DKS": "동적 키 스트로크 (DKS)",
    "RT": "빠른 트리거 (RT)",
    "Selecting keys to set per key actuation": "키를 선택하여 개별 작동 지점 설정",
    "Per key actuation": "개별 작동 지점",
    "Selecting keys to set rapid trigger": "빠른 트리거 설정을 위한 키 선택",
    "Revert all keys to global": "모든 키를 전역 값으로 복원",
    "Revert": "복원",
    "Rapit Trigger": "빠른 트리거",
    "Global actuation": "전역 작동",
    "Select All": "모두 선택",
    "Deselect All": "선택 해제",
    "Continuous rapid trigger": "연속 빠른 트리거",
    "Press(active)": "누름(활성)",
    "Release(reset)": "놓음(재설정)",
    "sensitivity": "민감도",
    "Matrix Lighting": "매트릭스 조명",
    "Delete All": "모두 삭제",
    "Add": "추가",
    "Delete": "삭제",
    "Play": "재생",
    "Stop": "중지",
    "Import Image": "이미지 가져오기",
    "Import Video": "비디오 가져오기",
    "FPS": "FPS",
    "video": "비디오",
    "image": "이미지",
    "slider": "슬라이더",
    "File": "파일",
    "Original Size": "원래 크기",
    "Files": "파일",
    "Space Remaining": "남은 공간",
    "Processing": "처리 중",
    "Failed to process.": "처리 실패!",
    "Failed to save.": "저장 실패!",
    "Type": "유형",
    "Cancel": "취소",
    "File Name": "파일 이름",
    "Import From Album": "앨범에서 가져오기",
    "Interval": "간격",
    "Transition Animation": "전환 애니메이션",
    "S": "초",
    "None": "없음",
    "Top to bottom": "위에서 아래로",
    "Bottom to top": "아래에서 위로",
    "Left to right": "왼쪽에서 오른쪽으로",
    "Right to left": "오른쪽에서 왼쪽으로",
    "Set Actuatoin Point": "작동 지점 설정",
    "Self Check": "자동 교정",
    "SELF CHECK": "자동 교정",
    "Check Failed, Retry": "교정 실패, 다시 시도",
    "Wait": "기다리기",
    "Current bindings": "현재 바인딩",
    "Done": "완료",
    "Open": "열기",
    "Flash": "플래시",
    "Failed to flash.": "플래시 실패!",
    "Flash successful.": "플래시 성공!",
    "Import File": "파일 가져오기",
    "Download File": "파일 다운로드",
    "Current Version": "현재 버전",
    "Update": "업데이트",
    "Update Available": "업데이트 가능",
    "Layouts": "레이아웃",
    "Time Sync": "시간 동기화",
    "Initializing": "초기화 중",
    "Cancel transfer will revert to factory default video, confirm cancel?": "전송을 취소하면 기본 비디오로 복원됩니다. 취소하시겠습니까?",
    "Cancel transfer will revert to factory default image, confirm cancel?": "전송을 취소하면 기본 이미지로 복원됩니다. 취소하시겠습니까?",
    "Cancel transfer will revert to factory default slider, confirm cancel?": "전송을 취소하면 기본 슬라이더로 복원됩니다. 취소하시겠습니까?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
    "To boost the data transfer speed, the backlight will shut off during transfer period and resume afterwards.": "데이터 전송 속도를 높이기 위해 전송 중에는 백라이트가 꺼지고 이후에 복구됩니다.",
    "Custom Animation": "사용자 지정 애니메이션",
    "Custom Image": "사용자 지정 이미지",
    "Custom Slider": "사용자 지정 슬라이더",
    "Theme": "테마",
    "Copy": "복사",
    "Sharing failed": "공유 실패",
    "Sharing success": "공유 성공",
    "Share": "공유",
    "Actuation": "작동",
    "Actuation Level (0% | 100%)": "작동 지점 (0% | 100%)",
    "Actuation Offset (1-255)": "작동 오프셋 (1-255)",
    "Advanced Features": "고급 기능",
    "Apply & save changes": "변경 사항 적용 및 저장",
    "Bottom indicator": "하단 인디케이터",
    "Bottoming Calibration": "바닥 침범 교정",
    "Brightness": "밝기",
    "Calibration": "교정",
    "Caps Lock LED": "Caps Lock LED",
    "Caps Lock indicator brightness": "Caps Lock 인디케이터 밝기",
    "Caps Lock indicator color": "Caps Lock 인디케이터 색상",
    "Central indicator": "중앙 인디케이터",
    "Clear Bottoming Calibration Data": "바닥 교정 데이터 초기화",
    "Color": "색상",
    "EC Tools": "EC 도구",
    "Effect": "효과",
    "Effect Speed": "효과 속도",
    "Enable Bottom Indicator": "하단 인디케이터 활성화",
    "Enable Caps Lock Led": "Caps Lock LED 활성화",
    "Enable Caps Lock indicator": "Caps Lock 인디케이터 활성화",
    "Enable Central Indicator": "중앙 인디케이터 활성화",
    "Enable F-Row LED": "F-열 LED 활성화",
    "Enable Left Indicator": "좌측 인디케이터 활성화",
    "Enable Macro Led R1": "매크로 LED R1 활성화",
    "Enable Macro Led R2": "매크로 LED R2 활성화",
    "Enable Macro Led R3": "매크로 LED R3 활성화",
    "Enable Macro Led R4": "매크로 LED R4 활성화",
    "Enable Macro Led R5": "매크로 LED R5 활성화",
    "Enable Normal Indicator": "일반 인디케이터 활성화",
    "Enable Num Lock indicator": "Num Lock 인디케이터 활성화",
    "Enable Right Indicator": "우측 인디케이터 활성화",
    "Enable Scroll Lock indicator": "Scroll Lock 인디케이터 활성화",
    "Enable Stepped Indicator": "계단식 인디케이터 활성화",
    "Enable Top Indicator": "상단 인디케이터 활성화",
    "F-Row LED": "F-열 LED",
    "Function": "기능",
    "Function 1": "기능 1",
    "Function 2": "기능 2",
    "Hybrid Tools": "하이브리드 도구",
    "Indicators": "인디케이터",
    "Initial Deadzone Offset (0% | 100%)": "초기 데드존 오프셋 (0% | 100%)",
    "Left indicator": "좌측 인디케이터",
    "Lighting": "조명",
    "Lightning": "조명",
    "Macro LED R1": "매크로 LED R1",
    "Macro LED R2": "매크로 LED R2",
    "Macro LED R3": "매크로 LED R3",
    "Macro LED R4": "매크로 LED R4",
    "Macro LED R5": "매크로 LED R5",
    "Mode": "모드",
    "Noise Floor Calibration (DO NOT PRESS ANY KEY WHILE CLICKING)": "노이즈 플로어 교정 (클릭 시 아무 키도 누르지 마십시오)",
    "Normal Caps Lock": "일반 Caps Lock",
    "Num Lock indicator brightness": "Num Lock 인디케이터 밝기",
    "Num Lock indicator color": "Num Lock 인디케이터 색상",
    "Pair #1 First Key": "페어 #1 첫 번째 키",
    "Pair #1 Mode": "페어 #1 모드",
    "Pair #1 Second Key": "페어 #1 두 번째 키",
    "Pair #2 First Key": "페어 #2 첫 번째 키",
    "Pair #2 Mode": "페어 #2 모드",
    "Pair #2 Second Key": "페어 #2 두 번째 키",
    "Pair #3 First Key": "페어 #3 첫 번째 키",
    "Pair #3 Mode": "페어 #3 모드",
    "Pair #3 Second Key": "페어 #3 두 번째 키",
    "Pair #4 First Key": "페어 #4 첫 번째 키",
    "Pair #4 Mode": "페어 #4 모드",
    "Pair #4 Second Key": "페어 #4 두 번째 키",
    "Release Level (0% | 100%, ALWAYS < Actuation Level)": "해제 지점 (0% | 100%, 항상 작동 지점보다 작아야 함)",
    "Release Offset (1-255)": "해제 오프셋 (1-255)",
    "Right indicator": "우측 인디케이터",
    "SOCD": "SOCD",
    "Scroll Lock indicator brightness": "Scroll Lock 인디케이터 밝기",
    "Scroll Lock indicator color": "Scroll Lock 인디케이터 색상",
    "Show Calibration Data": "교정 데이터 표시",
    "Stepped Caps Lock": "계단식 Caps Lock",
    "Switch Type": "스위치 유형",
    "Top indicator": "상단 인디케이터",
    "Underglow": "언더글로우",
    "None": "없음",
    "Caps Lock": "Caps Lock",
    "Num Lock": "Num Lock",
    "Scroll Lock": "Scroll Lock",
    "Keypress": "키 입력",
    "Haptic Status": "햅틱 상태",
    "Layer 0": "레이어 0",
    "Layer 1": "레이어 1",
    "Layer 2": "레이어 2",
    "Layer 3": "레이어 3",
    "Layer 4": "레이어 4",
    "Layer 5": "레이어 5",
    "Layer 6": "레이어 6",
    "Layer 7": "레이어 7",
    "Slider Mode": "슬라이더 모드",
    "Slider Only": "슬라이더만",
    "Slider & Show Value": "슬라이더 및 값 표시",
    "Slider & Input Field": "슬라이더 및 입력 필드",
    "Disabled": "비활성화",
    "Last Priority": "마지막 우선순위",
    "Neutral": "중립",
    "First Key Priority": "첫 번째 키 우선순위",
    "Second Key Priority": "두 번째 키 우선순위",
    "This feature is not available for this firmware version.": "이 기능은 현재 펌웨어 버전에서 사용할 수 없습니다.",
    "No features available for this firmware version.": "이 펌웨어 버전에서 사용할 수 있는 기능이 없습니다.",
    "Hybrid Tools": "하이브리드 도구",
    "General Board": "일반 보드",
    "Caps Key": "Caps 키",
    "Caps Key Switch Type": "Caps 키 스위치 타입",
    "Caps Key Mode": "Caps 키 모드",
    "Left Shift Key": "왼쪽 Shift 키",
    "Left Shift Key Switch Type": "왼쪽 Shift 키 스위치 타입",
    "Left Shift Key Mode": "왼쪽 Shift 키 모드",
    "Right Shift Key": "오른쪽 Shift 키",
    "Right Shift Key Switch Type": "오른쪽 Shift 키 스위치 타입",
    "Right Shift Key Mode": "오른쪽 Shift 키 모드",
    "Right FN Key": "오른쪽 FN 키",
    "Right FN Key Switch Type": "오른쪽 FN 키 스위치 타입",
    "Right FN Key Mode": "오른쪽 FN 키 모드",
    "Left Mod 1 Key": "왼쪽 Mod 1 키",
    "Left Mod 1 Key Switch Type": "왼쪽 Mod 1 키 스위치 타입",
    "Left Mod 1 Key Mode": "왼쪽 Mod 1 키 모드",
    "Right Mod 1 Key": "오른쪽 Mod 1 키",
    "Right Mod 1 Key Switch Type": "오른쪽 Mod 1 키 스위치 타입",
    "Right Mod 1 Key Mode": "오른쪽 Mod 1 키 모드",
    "Left Mod 2 Key": "왼쪽 Mod 2 키",
    "Left Mod 2 Key Switch Type": "왼쪽 Mod 2 키 스위치 타입",
    "Left Mod 2 Key Mode": "왼쪽 Mod 2 키 모드",
    "Right Mod 2 Key": "오른쪽 Mod 2 키",
    "Right Mod 2 Key Switch Type": "오른쪽 Mod 2 키 스위치 타입",
    "Right Mod 2 Key Mode": "오른쪽 Mod 2 키 모드",
    "Left Spacebar 1 Key": "왼쪽 스페이스바 1 키",
    "Left Spacebar 1 Key Switch Type": "왼쪽 스페이스바 1 키 스위치 타입",
    "Left Spacebar 1 Key Mode": "왼쪽 스페이스바 1 키 모드",
    "Right Spacebar 1 Key": "오른쪽 스페이스바 1 키",
    "Right Spacebar 1 Key Switch Type": "오른쪽 스페이스바 1 키 스위치 타입",
    "Right Spacebar 1 Key Mode": "오른쪽 스페이스바 1 키 모드",
    "Left Spacebar 2 Key": "왼쪽 스페이스바 2 키",
    "Left Spacebar 2 Key Switch Type": "왼쪽 스페이스바 2 키 스위치 타입",
    "Left Spacebar 2 Key Mode": "왼쪽 스페이스바 2 키 모드",
    "Right Spacebar 2 Key": "오른쪽 스페이스바 2 키",
    "Right Spacebar 2 Key Switch Type": "오른쪽 스페이스바 2 키 스위치 타입",
    "Right Spacebar 2 Key Mode": "오른쪽 스페이스바 2 키 모드",
    "Main Cluster Switch Type": "메인 클러스터 스위치 타입"
}